唉，識唔到異性

返工成日有個女客人黎，有興趣想識但都無方法識咁。

因為你係基

認實post呀

主動打招呼傾談

我琴日終於有機會，可以whatsapps問佢野，跟住傾左幾句佢就無覆我